讀asso 入一入嚟

牙蘇不了

牙蘇仔